# Film 4 : Titre du Quatrième Film

## Réalisateur : Nom du Réalisateur 4

## Année : 20XX

## Genre : Genre du Film

## Durée : X heures Y minutes

Synopsis du troisième film. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Sed at justo nec nisl laoreet blandit. Aenean tristique metus ut nunc malesuada, vel elementum purus vehicula.

![Affiche du Film 4](lien_vers_affiche_image)
